好心啲單身毒撚就咪撚成日留喺個hall度啦，阻撚住我扑嘢

：我
：毒撚

：阿Ｘ，我今晚想帶條女上嚟，你可唔可返屋企瞓
：唔得呀，我今晚想留喺度溫書
：咁聽晚呢？
：都唔得呀sor, 後日又有test

屌你老母，毒撚學咩人住hall, 要溫書死返屋企啦

認同請正評
唔認同請離開

你就係條毒撚

閱讀理解拎1？

洗理佢拎條女翻黎照屌

做咩叫我走

join埋啦 最多你屌條女我屌你屎眼啦

死開啦

人地呢兩日都約左條女上黎呀 玩4p咪算

冇問題 佢有佢溫書 你有你搞野 冇衝突2件事

咪益撚咗佢

你比錢我落街食糖水 我咪唔阻你囉！

帶你條女返你屋企扑啦

點解要就你?

學我roommate
直接鎖鳩我門

我有女

咁你咪照帶條女上房lo~男人老狗打個尿震都驚,加上你條女又唔係無比人扑過,驚閪咩

分分鐘下一場就係你roommate,佢排緊隊姐

我自己有屋住做咩hall

幫佢含等佢唔洗靠條女